[世盃魔咒]皇家馬德里球迷吹水區(141)

Hala Madrid!!!

Coach

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (3rd captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (4th captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernández
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Achraf Hakimi
20.Marco Asensio
21.Borja Mayoral
22.Isco
23.Mateo Kovačić
24.Daniel Ceballos

Out on loan:
DF Fábio Coentrão (at Sporting CP until 30 June 2018)
DF Philipp Lienhart (at Freiburg until 30 June 2018)
MF Martin Ødegaard (at Heerenveen until 30 June 2018)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2018)
MF Federico Valverde (at Deportivo La Coruña until 30 June 2018)
MF Aleix Febas (at Zaragoza until 30 June 2018)
MF Javi Muñoz (at Lorca until 30 June 2018)

Gracias Zinedine Zidane

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

Welcome Lopetegui

個temp去咗邊

Ancelotti wants Balotelli (Nice) as an alternative to Benzema. According to Calciomercato, the coach of Napoli discards the striker of Madrid for the cost of his signing.

係AO post見到樓主

問牙維攞返

唔知幾時唔見左
算啦 得幾頁

自膠

你入a0 po做咩

米屈

AO 政務主任

睇錯a0

開post temp

我喺130搵返

巴打考緊 ?

Fail左
等緊第份專業職系

唔好見到靚仔都當係我ok

拿 話左唔係我無po啦

[AO/EO] 政務主任、二級行政主任、二級助理貿易主任 2017 (5)

皇區不嬲多精英

我A0

牙維代表IT界

咪扮啦

沾

柒黎講梨都系精英

頂
我比較想知邊個搶咗單底線個名 呢到好似得我同卻老會出現下

明明日日同包禾扑野

你日日含佩仔條撚

皇區好多公務員

最多廢老日日喺到噪

牙維返足7日 對香港好大貢獻

Kroos巴 一大

不嬲對公司d it狗好好

u=燈

好多正評

負皮是禾畀你的
請你好好反省

🤔

7日鮮

孖底線

哥倫比亞整多球得唔得

樓主

多勞多得 返工一定得

入多粒就日本出線？

整多3甩pls

躝

依家邊隊出 亂到

而家日本哥倫比亞

而家都係

呢啲Down個足球apps睇啦好方便

想牙維捉佢隻down

邊份報紙吹買mane
廢撚到

恨鐵不成鋼

跑狗一隻

占對英撚or比利時

玩完了

如果中比利時
會員真名王到時捧邊隊

比利時會唔會hea踢

沾出唔出到都成問題

你呢 迷沾獌狗會撐沾屎定盧卡古

臭雞靜啦
攻中辛就黎比你燈到場都無得出

屌 邊撚個燈撚到James第一場傷 第三場傷

曝皇馬已下定決心賣掉C.朗拿度！10億違約金降至1.2億

自從歐冠盃決賽結束之後，有關C.朗拿度離開皇馬的傳聞就不絕於耳，C.朗拿度到底會不會走，這是全世界的球迷和媒體都無比關心的問題。而西班牙媒體則又曝出了一劑猛料，皇馬已經下定決心賣掉C.朗拿度，並且準備將他的違約金從10億歐元降至1.2億歐元。

西班牙的《馬卡報》和《阿斯報》援引《OK Diario》的消息稱，皇馬已經下定決心賣掉C.朗拿度，之前雙方簽訂的合約中，C.朗拿度的違約金高達10億歐元，但是，皇馬和C.朗拿度將會在明年的1月底和2月初對降低違約金一事達成一致，屆時C.朗拿度的違約金將會降到只有1.2億歐元。

此外，該報導還透露，早在歐冠盃決賽之前，有三支英超球隊（曼城，阿仙奴和車路士），以及來自意甲的一支球隊（米蘭）告知C.朗拿度的經理人文迪斯，他們願意掏出1.2億歐元的轉會費，並開出4000萬歐元的年薪，以期能夠得到C.朗拿度。

該媒體甚至表示，C.朗拿度離開皇馬一事已經是「不可逆轉」，因為皇馬並未兌現自己的承諾，為C.朗拿度漲薪，這讓C.朗拿度感到心灰意冷。

不過，1.2億的違約金並不是針對所有的球隊，如果巴塞和巴黎兩支球隊想要C.朗拿度，他們仍然需要支付10億歐元的違約金。

冇咗牙朗你波衫錢都唔知少幾多

成隊散曬

巴打fg做咩

PSG 疤

巴塞買牙朗

唔救仲好

救波=罪人

呢場波

又多張黃

猜咗幾多球

宜家鬥輸

贏唔好咩
對日本之後對巴西都叫入咗8強
對哥倫比亞過唔過到都成問題

英格蘭雪糕筒

即使朗離開 我熱情未改..

同個靚入波真係相映成趣

變返做16郎

為左買你隻賤種屁逼走朗，開心啦

食屎啦屁馬，南美球皇一個就夠！

hi

好想英撚16 強出局
今次支持占

好波！！

官方話降解約金係fake news

Carpio (Marca Director): "The clause of Cristiano is still one billion, according to the club"

佢出名燈

佩仔打手ho weak
而家乜風都收唔到

臭jer佬真心廢 炒得 聽日唔洗返工

盧sir/lun仔都收唔到風

MARCA: Alessandro Lucci, agent of Suso from AC Milan, has offered him to Real Madrid & could be available for a fee of €40m.

suso都40m

羅馬買咁多人會唔會又過唔到ffp

alisson+尼恩高蘭夠回本啦

件龍我雷又開膠po

佢只係朗迷
係獌區見到佢叫獌狗快d買牙朗 脫離苦海

上面落左order 要保密

佩仔在下一盤很大的棋

It's a new era for Real Madrid's goalkeepers

The summer of 2018 will see an overhaul of Real Madrid's goalkeeping ranks.

Not only have they already signed 19-year-old Ukrainian Andriy Lunin, but they are also hoping to bring in another elite shot-stopper to compete with Keylor Navas.

While the Costa Rican was an undisputed starter for Zinedine Zidane, Real Madrid have consistently been linked with other world-class goalkeepers, such as David de Gea, Kepa, Thibaut Courtois and Alisson.

Now that Zidane has left, having been against the potential January arrival of Kepa, there should be some change at the capital city club, with respect to the goalkeepers.

On top of all this, goalkeeping coach Luis Llopis has just left Real Madrid to join Real Sociedad.

According to The Times, Mourinho is keen to see how Bale's situation at Real Madrid changes with the arrival of Lopetegui, as he is keen to bring him in.

又係死獌狗

Vinícius and Rodrygo will not play at Madrid, warns Seedorf

The teenage Brazilian stars face the same fate as Ze Roberto and Samuel Eto'o at Real Madrid, according to Clarence Seedorf.

"Madrid are a club with very high demands. These two players are not going to play," Seedorf told SporTV in Brazil.

"This year I had a Uruguayan [Valverde] at Deportivo. He is not going to play for Madrid. He will not play.

"If you are lucky, you will go to a team like Porto to mature. And if you do not do well, others will take your place. Everyone dreams of playing for Madrid and then those who arrive either live or die.

"Ze Roberto was one of the best players I saw and he left. [Samuel] Eto'o went away at 18 years old, had a wonderful year at Real Mallorca and went to Barcelona."

死獌狗是有罪的

死拜狗死獌狗成日無掩雞籠自出自入

我真皇都睇唔過眼

學摩佬話齋
你班撚樣對內就凶狠 對外就碌撚
😏

According to Spanish news, Unai Emery has made 🇪🇸 Lucas Vasquez one of his top transfer targets, and has tabled a lucrative contract offer.

好型

摩佬好型

會然定教練

Why not both

朗

你刀系

迷屁貓哭老鼠

歸順世清吧

你死25
我報左串畀摩佬知

Wong post who not 25?

Me

me

睇佢5起！

我愛你

Gay Lo

Only two

世清收取巨額報酬為白花油賣廣告

u are the 25est one.

No evidence

ar wai

卡華積：皇馬留咗個locker畀尼馬

尼馬一直都有傳會轉會皇馬，皇馬後衛卡華積表示球隊已為尼馬預留了貯物櫃。

尼馬上季天價加盟PSG，為球隊贏得聯賽冠軍，有傳他今季會轉投皇馬。

皇馬後衛卡華積表示很歡迎尼馬：「我不知他是否會為皇馬效力，但皇馬永遠都歡迎世界最佳的球員，如果主席打算簽他，就會為他準備好locker。」

皇馬亦有傳想簽皇蘇後衛奧迪奧蘇拿，如果他加盟，將會跟卡華積爭位。但卡華積表示仍希望這位西班牙隊友會來投。

「如果教練認為有這個需要，我絕對歡迎。奧迪奧蘇拿是個好球員，又年輕，防守技術好，十分全面。」()

O子!!!!!!!!!!!

Odeegard?

'UTD KEEN ON KROOS'

Manchester United want to sign Toni Kroos this summer, according to AS.

The Madrid-based paper says Jose Mourinho sees Kroos as an “essential” player to add to his midfield to compliment Paul Pogba.

Apparently United could be set to make a “great offer” to Real Madrid for Kroos.

However, it is added that Real view Kroos as “fundamental” to their team under new head coach Julen Lopetegui.

2億以上可以考慮

他只欠防守

According to Cadena Cope, Kovacic has a new suitor. This time it's Roma, who join the long list of teams that would be happy to sign the Croatian. Juventus and Manchester United also have him on their agenda.

快啲

朗呀朗 wo oh wo ohhhhhh
沒焦點因找不到你

朗雨

James won't stay in Bayern with arrival of new coach, Niko Kovac. Arsenal and Chelsea are interested in him. [Sky Sports]

好想見到占士番黎比人雪

回家了

Bayern buy then sell

口臭25

ho ball

Sergej Milinkovic-Savic: "It seems very good to me my father likes the idea I'm going to play for Juventus before going to another big club, like Real Madrid or Barça. But it's me who plays. I know he's saying what's best for me, but I'll make the decision personally."

又恰迷沾黨

welcome back!!!

樓主=戰犯

明既

Oh no!

Welcome back俄仔

Most successful passes at the #WorldCup so far...

Isco: 276 🇪🇸
Kroos: 298 🇩🇪
Ramos: 307 🇪🇸

有冇咁邪？美斯住間酒店對正「C朗」

【體育】阿根廷與葡萄牙雙雙在世界盃16強贏波的話，將會在8強火拼，但16強還未展開，阿根廷皇牌美斯已要提早「面對」宿敵基斯坦奴朗拿度！

美斯（Lionel Messi）與阿根廷隊正身在俄羅斯的喀山，備戰16強淘汰賽，而在球隊下塌的4星級酒店對面，竟然有一幅巨型的C朗塗鴉壁畫，其他人看起來可能覺得悅目醒神，但對美斯來說，每天清早起來「悠然見C朗」，又會否不是味兒？

這幅色彩斑爛的塗鴉壁畫足足有兩層樓高，原來是去年洲際國家盃舉行前，酒店為了歡迎到來入住的葡萄牙國家隊而繪製，豈料今年入住酒店的是美斯。

在D組驚險晉級的阿根廷，16強會鬥法國，同樣身處上線的葡萄牙就會對烏拉圭，假如兩隊都能過關，屆時美斯就會在8強面對真．C朗。

圖片來源 : Twitter圖片

德國毀於內訌+傲慢！英媒曝德國2派內亂 路維帶頭

除了路維和德國足協的冷戰，《泰晤士報》還曝出德國隊內部的拉幫結派以及內訌情況。報導中稱，德國隊內分成了涇渭分明的兩派，一派是由皇馬大將卻奧斯領頭，而另一派則是由拜仁悍將保定率領。文章中稱，兩大派系之間分歧很深，在奧斯爾和根度簡陷入會見土耳其總統埃爾多安的爭議後，德國內部的矛盾更加激化。

《泰晤士報》稱，在德國0-1不敵墨西哥的小組賽首戰中，卻奧斯同隊友普拉滕赫特就出現矛盾。文章中稱，卻奧斯對普拉滕赫特非常不信任，他甚至不願意給普拉滕赫特傳球，在那場比賽中，正選出戰的普拉滕赫特在第79分鐘被替換下場，此後2場比賽再也沒有出場。

卻佬

西媒闢謠：C.朗違約金仍是10億 皇馬不可能賣

雖然有傳聞稱C.朗拿度的違約金已經下降到了1.2億歐元，而根據《馬卡報》從皇馬內部得到的消息，C.朗拿度的違約金沒有變化，依然是10億歐元。

當地時間6月28日，西班牙知名小報《okdiario》 爆出猛料稱，C.朗拿度的違約金已經下降到了1.2億歐元。

以喜歡聳人聽聞而著稱的《okdiario》主編Inda稱，從今年1月底到2月初，C.朗拿度的違約金就已經下降。他表示，這個條款對巴塞和巴黎聖日耳門無效，這兩支球隊若想買斷C.朗拿度，依然要支付10億。

不過根據西班牙《馬卡報》的消息，C.朗拿度的違約金沒有變化。內部人士向馬卡報透露稱，《okdiario》 的消息純屬無稽之談。

C.朗拿度在2016年與皇馬完成續約，目前他的合約在2021年到期，年薪為稅後2100萬歐元。

靜到
休季少左一半人

No World Cup match today

唔關事了
歐聯完左冇耐就少好多人

無計 得d垃圾轉會新聞 見到個d新聞我都即skip

你有新女就自然潛左

咪屈
你就有新女 屁馬

來來去去活躍人士咪又係果幾個

Yes 佩狗 維哥 世清 馬場 卻老 臭Jer Me 真名王黨

個十年球迷去左邊

卻要魔迪 咪露 拍住

98都冇，負皮左自己反省下

求活躍Wong post 成員full list

98的寶貝

如果我們連對陣南韓時都不能在90分鐘內取得入球，那我們確實配不上晉級。

卻仔出局不忘串嘴

是其是

維子

上水了

希望大家以後叫我做B 哥

B仔

B哥

世清好兄弟

Pierpaolo Marino [Former Napoli director]: "I think there is 40% chance that Benzema will go to Napoli." [RaiSport]

98 咁早起

積子:屌你成日踢左路撚我,你夠膽黎就往死裡打呀

希望你25少啲

今晚小花入8強+朗出局
又要深潛一段長時間了

西班牙是今屆世界盃的奪冠熱門，但在小組賽中，他們1勝2和，表現不及人們預期。正是因此，西班牙教練希亞路準備在16強淘汰賽中變陣。

《馬卡報》透露，希亞路準備對西班牙正選做出調整，他將用馬體會大將高基替代泰亞高，後者對陣摩洛哥的比賽中正選出場。希亞路認為，高基將能給西班牙提供另一種風格——給中場增加肌肉和力量。不僅如此，高基還有出色的技術，這讓他也能和其他隊友融合成一個整體。

希亞路做出的第二個變化，將是用阿辛斯奧替代大衛施華。曼城中場統帥施華雖然實力出色，但他在對陣摩洛哥的比賽時表現並不好。正因如此，希亞路才想著拿下他。此舉的好處有二，第一是可以減少西班牙比賽中過多無效控球的問題。第二，阿辛斯奧可以解決西班牙缺少遠射威脅的問題，希亞路看中阿辛斯奧左腳的遠射功夫。

這兩處變化之外，希亞路在其他人員方面，基本延續小組賽第三場的配置。值得一提，雖然迪基亞飽受外界質疑和批評，但希亞路依然選擇信任迪基亞，淘汰賽階段，他將依然是西班牙的正選門將。
附西班牙小組賽第三戰VS摩洛哥正選：
1-迪基亞；2-卡華積，3-比基，15-拉莫斯，18-艾巴；5-布斯基斯，10-泰亞高(或高基)；21-施華(或阿辛斯奧)，6-恩尼斯達，22-伊斯高；19-迪亞高哥斯達

In 攻中辛 I trust

Real Madrid will now pursue Thibaut Courtois who is not expected to renew his contract with Chelsea and would cost less than Alisson. [@DiMarzio]

Álvaro Odriozola: "Carvajal is my idol." [@ElGolazoDeGol]

Ordriozola!!

呢幾場施華真係麻麻

Welcome

收工

屌你家姐

平平地15M豪比佢

返六日

【網羅世盃】J洛缺操 女友躺著中槍

【體育】哥倫比亞王牌攻中占士洛迪古斯上場傷出，其模特兒女友Helga Lovekaty慘「中槍」。

當占士洛迪古斯（James Rodriguez）在哥倫比亞以1:0擊敗塞內爾加的最後一輪世界盃H組賽傷出後，網民紛紛到他的俄羅斯超索模特兒女友Helga Lovekaty的twitter留言。

有口痕友就說：「占士要求被換出，是為因為Helga告訴他自己獨守空幃……」也有人留言：「這是比賽很差，占士去了探望Helga。」不過，亦有球迷留下比較「正常」的說話：「請你好好照顧占士，讓他能夠康復。」

哥倫比亞在周五復操，J洛仍然未能跟隨大軍訓練。根據西班牙媒體Caraota Digital報道，軍醫將會為他的肌肉傷患進行檢查，到今日就會公佈能否趕及復出，出戰下周二硬撼英格蘭的16強大戰。

圖片來源 : ©AFP

多牙維一日

禾是世清奴才

性奴

牙維星期六日pt拍gv

世清咁濫交

佢比肥婆吊 我做監測

我做揸機拍你同盜清互含

Karim Benzema ⚽

Yc唔會吊我

靚女都唔到你掂啦

Y屍係肥婆

Real Madrid's pre-season schedule: Lopetegui era kicks off July 28

Puebla – 28 July (Friendly)
Manchester United – 1 August (International Champions Cup)
Juventus – 5 August (International Champions Cup)
Roma – 8 August (International Champions Cup)
Atlético Madrid – 15 August (European Supercup)

喂呀咪屈我bb ok?

皇馬想要在世界盃賽場上尋找超級巨星，卻發現……

◆

儘管有不同的意見，但世界盃被廣泛認為是這個星球上最重要的國際足球比賽。可能歐聯的技術水平更高，但明顯沒有其他比賽能讓球員感受到像世界盃這樣的壓力。

出於這個原因，皇家馬德里總是關注那些在世界盃上脫穎而出的球員，在佩雷斯和卡達朗執掌皇馬期間，他們頻繁向世界盃中最耀眼的球員出手。2002年的朗拿度，2006年的簡拿華路，然後是2010年的奧斯爾和上一屆世界盃的占士·洛迪古斯。

皇馬正在關注俄羅斯世界盃的進展，然而看起來那些表現突出的球員早已經是皇馬麾下球員：15名皇馬一隊球員參加了本屆的世界盃，阿查夫、拿華斯、馬些路、卡斯米路、華拉尼、拉莫斯、拿祖和卻奧斯表現同樣強勁。

在個人層面上，基斯坦奴·朗拿度脫穎而出，他的未來似乎並不確定，但他在本屆世界盃中已經攻入4個入球，並且為爭取冠軍而努力。

與基斯坦奴一樣，盧卡·摩迪是另一名表現非常出色的皇馬球員，他是皇馬近5年的4個歐聯冠軍的重要組成部分，本賽季世界盃，他攻入兩個入球。

西班牙方面，伊斯科在恩尼斯達和施華的身前給人留下了深刻的印象。在對伊朗的比賽中，他在關鏈時刻幫助球隊扳平了比分。

除了皇馬陣中球員外，球會的焦點也集中在一些與皇馬有聯繫的球員身上，比如尼馬和夏薩特。

加埋bravo 4p?

你 肉酸 盜清 包禾

咪扮,係人都知你同bravo 1pair

yc只係岩岩瘦過joyce

馬斯卡利轉會史浩克04

◆

奧馬·馬斯卡利將成為史浩克04的球員，合同直到2022年6月30日，昨天，德國球會已經官方宣佈了這個消息。在轉會到法蘭克福兩年後，皇馬將他回購並重新賣出。

馬斯卡利曾在五月份透露，他將返回皇馬並隨隊備戰季前賽。然而，在賽季開始前他轉會去史浩克04。像往常一樣，皇馬在轉會合同中保留了回購條款。

史浩克04主教練表示：“我們非常高興奧馬·馬斯卡利加入我們，他已經在德甲聯賽證明了自己的質素。”

據悉，皇馬以400萬歐元從法蘭克福回購馬斯卡利，史浩克04則花費1000萬從皇馬手上買走了他。

笑閪?

最已陣？ 買夏神好過屁馬

ng welcome peymar

Perez is not a 19

佩狗：welcome jr neymar

岩呀 所以大家唔好幻想太多

我鍾意

世清雜食性動物

but ugly

not 1st day la ching

係得墨西哥個羅辛奴叫做令人眼前一亮

Diego Maradona: “Florentino seems to me to be number one, the best leader in football today, no doubt. There’s no one like him right now. Bayern’s Rummenigge may be very respectable, but he doesn’t have Florentino’s strength. I have a good relationship with Perez.” [marca]

The best

厲害了 我的佩

佩仔今次任期係做得好好既

Julen Lopetegui wants James Rodriguez to return to Real Madrid. Colombian is not in the plans of the new coach of Bayern and his return to Real Madrid is possible. [Gol Caracol]

oh no

反佩條路太難行

迷占黨笑到最後

世青執迷不悟

fuck yes!!!!

係真嘅 我願意幫盧蛇含撚加提供埋後花園俾佢享用！！！

Welcome back James!!!

Then sell

迷雲心術不正

James no choice

oh fuck

好勝！集中！C朗百步穿楊絕技得來不易

【體育】基斯坦奴朗拿度的百步穿揚神技，顯然是今日爭取贏烏拉圭的重要武器，到底它是怎樣練成？

葡萄牙球星基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）於分組賽首仗對西班牙時，射入一球妙絕的自由球，C朗的前曼聯助教費蘭爆料C朗在2003年效力曼聯時，已開始苦練射自由球的絕技。

「當基斯坦奴朗拿度於2003年首次來到曼聯時，當時是由傑斯負責自由球。不過C朗就做出無人會做的挑戰， 他總是想嘗試其他東西。」費蘭說，「他與傑斯和朗尼訓練後，每天都練習，他的第一個挑戰是要做得比他的隊友更好。一旦他掌握了，他就會喜歡旁邊的人看他，並談論他的射門。

費蘭補充，「他還堅持要對最好的守門員。 他不會要青年隊門將守龍門，他想射贏雲達沙。他會跟門將談話捉他們心理，找出他們的想法以及他們覺得困難的事。」

他認為C朗主射自由球時，比別人還要集中。「一般人射罰球習慣將球放下，走開，起跑並踢球。但他帶來了更有活力的表演，他將球放下，集中度很高，後向幾步，令他的重心腳在理想的位置起腳。他是一個極度表演狂，他有那種輕微的傲慢。當他拉起短褲展示出他的大腿時，他正在說著『所有人望著我』，然後就會入球。」

烏拉圭VS葡萄牙
Now618台01/07 01:15直播

圖片來源 : ©AFP

拜仁唔係有優先權買占士？

【特稿】從數據看C朗 VS 阿蘇卡雲尼

【體育】周六世界盃16強，葡萄牙大戰烏拉圭，同時是射手基斯坦奴朗拿度硬撼雙箭頭蘇亞雷斯、卡雲尼。從數據來看，C朗一己之力更勝這對拍檔。

綜合3場分組賽的數據，基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）至今攻入4球，比起兩球的蘇亞雷斯、1球的卡雲尼的總數更多。傳球方面，C朗亦比他們強，有74次，阿蘇、卡雲尼就分別只得56次、61次。至於被侵犯次數，C朗有13次，阿蘇（6次）、卡雲尼（3次）的總和還要比前者少4次，

3人征戰球場多年，雖然此前未曾於國際賽碰頭，但於西甲、歐聯都曾多次相遇。卡雲尼效力巴黎聖日耳門，曾在歐聯4鬥皇家馬德里，只攻入1球，C朗則3度破門。

至於阿蘇加盟巴塞隆拿後，就有甚多機會面對C朗。他們在西甲曾對戰8次，西超盃則1次，在這9場比賽之中，C朗入了5球，而阿蘇就取得6球。在阿蘇仍效力阿積士時，於2010年就曾跟皇馬交手，當時C朗梅開二度，領軍大炒4:0。

烏拉圭VS葡萄牙
Now618台01/07 01:15直播

圖片來源 : ©AFP

Join emery team

Real Madrid find World Cup stars already are playing at the Bernabeu

新教練唔啱用 除非拜狗買番去賣啦

Join Mourinho team

ozil go mu la diu

all go mu la hi

What?

人地依家唔買 有優先購買權都冇用

MARCA #WorldCup poll with 130,000 votes

Winner:
36% 🇪🇸
17% 🇧🇷
14% 🇧🇪

Best Group Stage player:
28% Modric
22% Isco
22% Coutinho

Surprise player:
25% Quintero
21% Cheryshev
14% Lozano

Disappointment:
28% DDG
16% Lewandowski
14% Ozil

Top-scorer favorite:
1. Kane
2. Lukaku

According to Bild, Real Madrid and Borussia Dortmund are very close to an agreement for right-back Achraf Hakimi. The operation would be closed in the form of a loan and would be valid until 2020.

去德甲練兵都唔錯
btw 肯買返馬撚未

係，應該唔會買返去再賣食果少少差價咁無聊

拜狗真係要買 皇根本冇得阻止

好似話係流料喎

天空體育無報過拜狗唔買占屎

唔明反佩總係咩心態！！

鐘聲響起歸家的訊號
我占生命裏
彷彿帶點唏噓

yes
來源係一個叫diego noticia既哥倫比亞記者

其實占返黎可以踢咩位

係拜仁比軒帥tube佢長期踢中中其實唔差

tune

飲水機

連牙維都忍不住稱讚

tube8

肉酸狗又屈

呢次佢冇屈喎

雪佢半季再賣

咁又唔使 大家好來好去

反沾最黑暗一日

世界盃希望各位皇迷支持占屎

燈得好！

傷上加傷

唔係燈
真心想英撚收皮

原來師兄岩岩先收工
得罪晒

真名王

好兄弟！

偷偷迷沾。。。

mk翔

要反盧sir了

Why

hi 大家好

B仔收左皮，屯天元巴打點睇

今晚牙花出線 牙朗登機 有冇人book定潛艇？

上左nigga號 去牙維國家避難

你老母肉酸

我都想要飛

去佩蛇懷抱吧

佢都肉酸

你上笠水號吧 牙維唔歡迎mk子

你肉酸號？

佩雷斯號

垃撚圾B仔

佢屈

邊個負皮 係咪有咩5會

飲蒙牛 入廿球

梅西

你日日飲

乜仲有人食B仔架
B仔收皮啦

佩雷斯號
一聽就知好高級 唔係普通人可以上

B仔都唔知憑咩出名

要肉酸先上到

清熱號：轟轟轟

你洗撚上潛艇潛水咩
你笠水夠啦

所以臭雞唔識粒水 咪要比人N連発

屌你老母燈夠未

法國

好少見華仔個樣咁認真
係佢對眼見到團火

明天睇樓！

上帝正前？

有預感佢守唔住小花

UMTITI會比上帝過幾多次

小花登機了

假皇

普巴又柒

傀儡教練光頭佬

包皮好好J

差啲

屌你老母基沙文咁都入唔到

welcome m把屁！！！

包皮好撚勁

包皮勁撚到傻😂😂

12m

屌你老母包皮

爆咗有冇70米

WELCOME包皮

唉

佩狗可否買包皮

Welcome Mbappe

可惜法國冇賓斯馬 如果唔係已經3-0緊

振作不到了 真牙朗接班人

屌你老母個12碼比基沙文射?

第一次認同你！臭G

佩狗冇撚用

基沙文

棺材本都拎埋出黎bid了
爭唔贏

肯賣猩猩買佢咪好
而家買撚到啦

追唔贏都唔好買屁馬啦

PSG落地獄 吊佢老母

阿朗洗撚接班
踢多幾季都得

包皮好彩唔靚仔
唔係起碼5億

呢獲真撚狗 獌狗

but 踢多幾季包皮仲係廿零歲

兩個2奶大對決?

Welcome!

獌狗=垃圾

除左牙維

其實向好果方面諗可能上年黎皇馬牙拖冇咁多時間比佢出可能冇咁勁

1.8億買返黎 點會少時間
仲要法國人

又嚟

Welcome Mabppe

3億買啦 反正咁有錢

on9法甲同西甲有得比

買未呀佩YAYA

佢係摩納哥已經可以單天保至尊了
反而係psg踢刷鞋波 踢到迷失了自我
把握力下降 好似係

算吧啦 同PSG講錢
錯過左就係錯過左
寄望牙維同Goes成材仲實際

普疤

射乜鳩

啲獌狗咁撚廢

普巴真係好撚on9

19歲就咁勁真係有今生冇來世

希望psg買哈美斯
包皮黎皇馬

d力架係咁上下

仲要雙槍 左右都打得

唉 忍唔住讚條仆街貪錢閪==

你辦事不力 仲好講

麥巴比 要有

19歲就著法國10號都勁啦

但係19歲就咁貪錢 仲要假皇黎 未黎之前係咁j cr7

死包皮
有膽就黎挑戰西甲

挑戰法甲

Welcome 包皮

占士冇膽 敗走西甲

冇實力

臭女人

但Psg隊閪波比得起 吹咩

臭你又舐

包皮有尼馬lead住 一定學到野

學玩csgo 學聽老豆話

唔講以為皇馬開好低人工比佢
19歲就淨係睇錢做人一陣好似華拉迪做波監就好笑

笑死 學點轉圈?

比我舐到臭

即刻柒左

真名狗

點睇法國隻馬先係好野

25 dog

妹真係好廢

馬斯啲狗性都係唔會改

力架好波 得撚死隻死侏儒就岩

踢多啲就岩
又慢又想落腳
早早黃牌

阿根庭一隻力架都無

死迪馬

屌

1:1 肉盾

迪馬

屌你老母迪馬尼亞

25

癲

屌我條link慢咁多
有冇清share

要反cup了

屌你迪馬⋯⋯

馬斯好撚茅

雖然佩狗仆街在先
但佢話唔介意踢下體同疤狗 真25

黃左

點解迪馬咁博...係咪想美斯登基

空到咁比人射

馬斯 奧達文迪 洛河
全部都係狗

南美佬
(牙占除外）

咁遠射都救唔到

花迷仲好意思話隊友廢

根本場場隊友carry

妹撚完未

出隻獌狗不如出nzonzi算啦屌

打日本一出黎就黃

普巴拖累法國

普巴好ON9...

25仔迪馬D牙都幾黃...

基沙文條仆街肯入波未

(P)

所以咪肉酸...

買法國隻右閘吧
仲可以踢中堅 正

基佬特都漏咗好多次波

法國贏我同98直播表演人型蜈蚣24小時不分離

...

包皮好勁

邊個傻鳩又衝入嚟負皮

幾勁，頭先掃走左球必入球
上去overlap個onetwo打得幾靚係差豬sir

welcome Baopei

唔好掛

豬腦普巴訓撚醒未？

上帝登基劇本已經寫好 大家儘快登上挪亞潛艇避難

包皮球跑咗成79碼

對630專一

come my baby

屌你老母

一陣球王美斯就一扭十絕殺你歐洲黑人隊

有預感小花下半場入2球

冇賓周馬咪搞成咁囉

唔止咁少

如果有賓斯馬就唔係用豬腦件傻西啦

ON9 豬腦賓周馬都勁

美斯team talk左
法國豬了

豬腦雖好 但賓周馬最撚勁

講得好！紅色超大

迪馬唔好咁勁啦

輸埋 屌

阿根廷入8強了

真係足球上帝

痴線-6到

抵啦 唔選賓斯馬

-6到

真係冇啦 上帝劇本 行過都入...

又一個助攻

好心法國請我地光頭佬啦

普巴

冇野阻到足球上帝登基

迪甘斯條廢柴點解可以教法國

深潛到永遠啦

馬度迪同普巴 兩大食屎大的力架

只有那老頭子可以拯救法國

普巴食屎啦

運都有埋 邊個可以阻住我地上帝登機

基佬文呢球賓周入硬

四強同決賽已經話到比大家知賓賓入撚硬

2:2

拿祖式世界波

Welcome Pavard

goal!

屌未來人

好撚勁

Welcome!!!!!!!!!!!!!

James

拿祖同哩球應該麵係世界盃top3

又係右閘又係嗰個位

Who

無知一問 佢係咩人

Out

拿祖同一個位

呢球靚好多 射到勁瀟灑

法國人

cctv 第一係卻老果球

Nacho個球咁

拿祖靚d不過

雲加人

Cls 佢哩球掛得仲靚

我想問佢踢緊咩球會

拿祖撞哂兩隻角bor

Keyman話咗我知了

迪狗out 老坑in

Pavard執執個頭應該幾令仔

史特加
自己google 啦

keyman

你問我咪知囉

左上角拉西網仔喎

皇馬黎講只要係白人都得啦

咁唯有買埋佢了

要深潛直到永遠 阿門

包皮3:2

3:2

WELCOME MBAPPE

未睇到

屌晒你哋未來人

佢個頭都幾似華利祖

巴黎過唔過ffp

cap得靚到

你早啲答我我就唔使俾人話啦

包皮勁到

一爆果下快撚到

回收占士同買包皮，有信心佢兩個同牙朗會好夾

佢>>>>ODROXXXXXX
o太細粒了 同類型有積仔夠晒

佩狗虛脫了

包皮勁撚到

包皮換牙朗

佩狗買撚哂佢啦屌

牙路deep v

有無睇新聞架
已經過到啦

包皮》屁啦屌
咪撚死追25啦

對巴西幻幻虛脫就有

odegaard流流地 好彩我地佩daddy幾百萬當跌錢

搵人做下數咪得囉 驚閪咩 ac就柒左

佩狗：包皮很強，所以我決定買尼馬

拒絕佩仔的人=ON9

基沙文咁撚大膽
係咁回防阻上帝登基
系米吾想去疤踢波

4:2

比粒大既你

又入

MBAPPE 我愛你

welcome 包皮!!!!!!!!!!!!!

屌鳩你地

想撐開佢塊包皮瘋狂索佢啲鳩屎，奶完再食！！！

我仲記得上年有人話咁貴買包皮會比人笑足十年

佩狗準備好錢未

俾阿朗去到8強
70歲中堅點頂包皮

迷屁見到邊個先係巴黎大佬未

皇唔出高人工

賣包皮

知錯了

買唔到包皮係佩狗一生最大遺憾

上年成班J戴疤拿都唔J包皮

風向轉了

唔要傾了
我要包皮

收到風 今季淨係買包皮 300m

傾吹大左了

傾行過都能入球

不了 有兩個新尼馬同一隻舊尼馬

屌你豬腦tick返起球波用頭頂算啦

朱腦

sorry我代牙維認錯

朗 傾 包皮
伊
米 摩
兩個B同我躝！

基沙文：死返去後面啦屌你老母

500m都比

十二碼唔計

包皮腳軟

行過計嗎

無左助攻

阿朗返黎守

湊夠100歲?

我願意割愛用施丹契仔法國球王換包皮

j左好耐架,果陣最似會成到事 點知一個屈尾十就過左psg,鬼估到psg買完尼馬又買包皮咩

賓周換包皮抵呀

球波同拿祖一樣

靚過

又美沙

阿根廷出啲人真係好顛
戴巴拿唔換希古欣唔換
駁下都好呀

其實大巴拿做錯咩

包皮仔

唔洗就住上帝呀 ?

同足球上帝撞位

同施丹愛賓周一樣
點都唔明點解係要用阿甲仔

行緊返屋企 1:2
返到屋企 4:2

成日都話重叠
上帝都唔返轉頭拎波
就算係佢踢右翼照計冇咩問題
點都好過美沙啦

一隻世界只容納一個上帝

唉 租撚咗隻潛艇要撻訂
等陣大家唔好笑得咁大力 2點牙朗又登機就仆街

迪馬想過我地華仔
收皮啦

小花都成日喺左翼位㗎啦唔覺有幾撞

又想燈 屌你老母

迪馬呢d 25

連後備都冇
美沙都比唔上

大把拿黎我皇啦，疤唔會有位你踢

美沙個種廢真係得我地賓周馬有得比

賓賓歐聯決賽入波，美沙？

普巴真係傻閪黎...

鎖匙人又話阿根廷咁多年淨係靠小花一個😂
究竟我地係咪睇同一場波

同你一樣...

比人賴下啦.想人地跳樓咩

無力

佢有冇講到聲沙沙地 又唔係點出聲咁

佩雷斯=傻閪

冇右腳

鎖匙人話法國好多經驗豐富ge老將例如麥包皮
所以輸係正常

孔乙己

😏

肥牛兩兄弟好似樣

大巴拿其實有冇去俄羅斯

牛令仔d

法國D囡囡好唔得
港女完勝

G沙文望麥包皮個樣好複雜

垃圾

但係好開放

後防大佬華拉尼
傻閪烏迪迪今場踢得唔錯

大賽隱形🤫

4:3

肉酸睇人都係肉酸

美斯咁勁

屌你華仔

呢球華仔錯

屌你老母閪

希望師兄可以支持下鳥龜

燈到了

任個170頂

燈力驚人

完

臭jer佬我屌你老母

師兄唔好燈牙朗了

摩迪ching請支持烏拉圭

今屆牙朗都唔會入波了

燈到。。。幫手燈下牙朗ok?

上帝好波

直情要跟佢對家買

美斯！！！

只好退出國家隊了

好波

輸波輸品

奧達文迪真係狗黎 死垃圾一件

ching ho ball

師兄財政狀況如何

上場對格仔已經好撚憎佢

小花出局 大家慶祝下先

老破緊

土方蛇出山了

同YC慶祝緊

上次腳派膠 班仆街疤狗係咁推返D post 屌佢老母閪

又大叫緊

開始驚提子嗰場

又有師兄失聰了

Godin守慣牙朗 收硬皮

總結小花之旅

佩仔買到包皮嗎?

40% CHANCE

唔好再講la 人都唔係度

是但啦 一齊登機金球掌比c7 ge機會都高

唉你老母 黎就黎啦

提子走不遠 種廢真係唔講得笑
全力支持格仔軍

唔找數下次上帝唔回應我地

b仔已經潛左

摩迪對伊斯高 點簡好牙

咁委屈你了

都無得追啦 牙朗今年拎硬金球獎啦

摩迪

摩迪啦 錯過就冇機會了

摩迪拎世界盃可唔可爭金球獎第二名

你安慰返我就ok

你還有630呀

肥牛大佬踢得幾好，不過落腳好狠，踢下體會個個都係咁

Oh yr baby

原來奧燒場均key pass 5.5次

book 左總統套房同你玩

講明先我做前你做後

希望唔好再出mario 呢條傻閪

Let’s shout!!
Mbappe!!!

welcome mbappe kante

尼馬呢?巴黎大佬wo

又撩世清

Both come

c7 benz mbappe
james kante modric

又十億轉會費

過完呢場想買包皮都難

james llm

包皮

世清樹大招風

今日曾經有一千蚊擺係我個口度
最終我都無要到

下次撩你

買中主其他

包皮:我入2粒

welcome mutant ninja turtle 🐢

包皮靚仔d既話

咁仔大18變 牙朗係曼聯都唔係好靚仔
米高積遜一開始都係黑人

如果肉酸狗靚仔啲 我怕劉華都要做二打六

包皮笑容親切

整下髮型都可以好唔同啦

你覺得咩髮型會比佢個光頭更適合

包皮真係好撚似忍者龜

Guedes

Neymar CR Mbappe
Casimero Kante Modric
Marcelo Ramos Varane Carvajal
Courtois

真係我阿嫲教都sure win!!

包皮please come

又用祖奧馬里奧

哥利C朗啦

佢好過A施華

連波都接唔到 真係無眼睇

比比有頭髮真係好唔慣

提子晉級我幫樓下舐全身

朗pat鬚

不了

唉 輸一球了

阿朗咁快就要登機

1-0 卡雲尼

..

後防放題

漏晒任頂

卡雲尼世盃食左春藥呀勁過平時咁撚多

朗朗

一齊登機lu

金毛勁過葡狗隻左閘幾多

攻守都廢

咁快又要走

金毛太多傷 傷到收埋皮

射底咗件

牙朗要登機了

兩隻球王一齊登機 真係有今生冇來世

時不與朗..

嘩 飛起

mario 百屌都無用

上場唔入十二碼加畀人黑球十二碼

Mario走啦

Mario斬上太空啊笨

牙朗啲朋友真係好廢

跳空氣 笑4

On9 踢乜鳩

屌 fifa rating過唔過70

睇到好尷尬

mario 你咪撚踢啦

咁到著到件10號真係

要同花一齊登機了

波都唔識控

屌奶星

Mola
攻都攻唔到

隻左閘好廢

古里路廢撚到

推波出界

加油

但都叫好勤力咁跑

失波個球又唔見佢跑

唉罰球功力都冇埋今日

So9前中左右打哂 痴鳩線

牙朗留so扮GOAT好柒

個地係咪好冼
我見兩隊人都就仆街咁

一向都無喎

個人即刻重左
廢左

人地阿根庭都仲有天使可以突破 遠射 有一流前鋒 屌你老母提子呢邊天殘地缺

屌你啊

佢肯射西波會好啲 射親急墜都大大力人牆

有哥利斯馬又唔撚出

烏拉圭都豪個波俾你玩

起碼烏拉圭咁都前面前個可以夾下
提子真係

一齊柒定律黎料

古里路連卡沙里斯都搞唔掂

mario 一貼近條底線就失波 好撚on9

波都出唔到

mario+古里路廢曬成條左路

自己一字馬係咩玩法

你對西波行到咁遠算咁

全世界都要控一控 望一望 過馬路咁款

卡華奴啲養生足球

狗仔爬過人法

真係唔知睇梗咩

mario

史上最廢十號

條撚樣自己無啦啦跌 第二次了

祖馬利奧廢足咁多場

佢以為跌就會吹俾佢
大佬D戲都要交好D嫁

嗰種廢唔係普通地廢

快D爆頭死啦so9 撞背脊掩住個頭

咬人狗又扮

屌你贏梗波瞓乜鳩呀

臨尾個菠蘿蓋咪掂到 又食埋個corner

mario要跟so9學下野
一跌就唔撚起

唔識踢戰術角球咪撚踢啦 晒氣

半場開始訓地拖時間

對面淨係傳波同cross已經高幾班

哨牙狗死得未

邊撚個天才諗到短傳開角

角球都唔撚識斬

撞背抱頭攪咁耐

迫你吹

on9 斬波都無人識 點撚樣踢

提子角球係咁開短係咪傻撚左

腳面王下半埸出啦

死撚開啦獌狗

阿朗：1打11

世界級隊友 下下回後回後

牙朗好撚慘

CLS 一個攻勢都做唔到出黎 啲ON9仲話提子同亞軍廷人腳差唔多

個個都冇速

就訓著

唔明點解唔出哥利斯馬

比個迪馬利亞阿朗就有得踢既

提子每次都自動瓦解自己既進攻

換哥利斯馬出黎腳面片波都無咁嬲

提子兩年前究竟點攞歐國盃

比個費高你都無用啦

運氣足球

個陣爆左個連拿度出齊士 今屆?

牙朗

有迪高就好 雖然係疤狗

龍我雷你條垃圾死撚返去獌區J你個FRED啦

#12

變超藍都無撚用,班隊友斬腳波都有困難

迷維了

睇埋最後45分鐘

走線

有冇一次係出到個波㗎屌

1:1 比比

PEPE!!!!!

一早應該斬啦 屌

比比

比比大哥

pepe

比比!!!!

屁屁

反屁有咩講

@98 今場放過比比ok?

牙朗做賓周馬角色

個個掛著睇實牙朗

比比大哥😭😭😭😭

比比大哥回家吧

cctv 係咁j 牙朗牽制

皇馬岀品

烏拉圭係咁讓俾葡攻玩出事

最撚緊要拉開高甸
佢清撚曬高波咁制

佢返做big6叫雞 宜家唔得閒

YES

個球證都幾撚鬆手

黎緊有14日見佢唔到

個老野真係好撚勁

卡華奴

自信角球

2:1 屌

後防

空撚晒

轉頭就輸比比

失位失到唔想睇 卡雲尼都入到兩球

卡雲尼係咪傻撚左,平時呢D肯定炒

咁撚靚

兩閘廢撚到

關你撚事咩死獌狗

卡雲尼上哂身

呢下個龍企太近柱

真係俾走位神玩弄後防

兩球都咁靚 冇野好講

卡雲尼食撚左禁藥？正常既佢炒硬喎屌

mario躝返去中路橫傳啦

哥利斯馬

留意到98追擊嗰隻旗木卡卡西成日開post無人理跟住自己係咁推

都唔知班友做乜嘢 反擊下下控住諗成分鐘再傳

成鳩日彈通知

古里路

抵啦

你去斬都斬到

14號咪佢

空龍唔入 on9

空龍都炒 學乜撚野人踢波

衰撚過肥牛

B施華

抵你條垃圾喺鏝成日畀人撚

卡雲尼傷左

登機了

肥牛再廢

個sliva真係

真球皇

登你老母臭閪

阿朗

轉頭笑鳩on99王先

b Silva冚家鏟

笑定啦屌你

仲要成日出唔到波

你老尾隻mario睇到就嬲

仆街係咁斬入去啦猜乜鳩

Pereira

冇計 球會唔同打法 係廢D

牙朗入番粒啦

黑人表演雜技？

molamola

個場真係好冼

垃圾隊友

班友廢撚到

跌得好

列卡度

幫牙朗㩒定機票

隻列卡度廢到難以言喻

又飛機

屌你老母 中籠得唔得

葡萄牙盡了

8強賽 阿根廷對提子 地點：機場

Dllm mario

潛定水

新類型眼神鬥心tap in球王

牙朗想用遠射 可惜太多人

盡了 龍都冇中過 呢班人同埃及沙特個堆有咩分別

守到下體會咁 仆你個街

10條友喺禁區

無料可唔可以唔好開短 晒撚晒啲機會

烏龜打得好 真係無計 連卡雲尼都話入兩粒

斬啦仲猜乜鳩 波都未控得掂

呢個真

開夠短角球未

有冇一下鳩斬係成功交到

左邊次次角球都要開短,係咪成隊都無人識斬左邊角球?

冇

件右閘無次好野

85 分鐘先換mario

斬波斬到咁

美